【孝義永在心】著左呢啲鞋 豬閪都加兩分

原來呢啲腳膠鞋叫 Lace-Up Shoes
呢種鞋嘅原意非常好
女人嘅美腿本身就係蒼天對男人嘅恩賜
鞋上面嘅繩索將對靚腳包到成件禮物咁
令男人充滿想幫佢鬆綁嘅欲望
好想拆開件禮物慢慢玩

好正好淫

肥婆著咪又係變扎肉

本身想答你識貨
見到你個名都係不了

過左夏天對腳板咪會一格格囉

對腳板點樣一格格

自膠 其實我想講腳面

十卜樓豬